立即停止裝修優品360 令佢短時間開鋪

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）